突發!!! 今晚朱凱迪同台灣個館長係youtube直播，講929反共集會!!!

館長

如果抗爭者個個練到好似館長咁，班黑警肯定嚇到鳩縮

館長仲要唔係齋大隻，格鬥都超班

館長真男人

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

Heidi搵館長做一排保鏢先啦

嘩～館長呀...

請館長黎香港練兵？

唯一擔心係hedi口材好似差啲…………

推

館長不如黎香港開gym room

館長識唔識香港話？

係咪特登同林奠撞時間

呀館

睇館長好過睇林鄭條臭閪

館長一拳幾多隻黑警?

館長同Heidi同場，唔駛講嘢淨係鬥身材都值得睇啦

推！